發夢夢見選舉陰招

夢境：
尋晚發咗個夢，我夢見自己去咗票站做野，跟住有個選舉主任同我地briefing嘅時候話，如果選選吓見到有著住黑色衫嘅人出現，千祈唔好阻止佢，要由得佢搞事。另外，佢又話會有啲阿伯阿婆投完又投，但係佢地每次都會攞唔同嘅身分證黎投，就算見到都唔可以篤爆佢地。最後，佢又話有人會喺票站出面點人頭，如果估計會輸嘅話，就會有所行動。

解決方法：
瞓醒之後，我諗咗啲解決方法，就係我地要發表一個絕不影響選舉宣言，每個人喺ig fb都要share，將佢成為我地嘅共識，到時佢就無得屈我地。

隱憂：
其實個權喺佢度，佢點玩都得，例如佢可以整個俄羅斯式假選舉。不過無論點都好，我地都投咗先，唔好俾啲臥底分化。佢地一時就叫你投白票，一時又叫你罷投，各位自己睇路。

大家點睇我個夢？

呢個夢要推

推1

推2

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

push

推
選舉一定唔可以分化
鋪咗咁耐路要踢走班保皇狗
臨選又話出嚟投班保皇狗攬炒

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

住投票站附近嘅人有冇得set cam影住有冇廢老重覆入投票站？

絕對要

魔警扮示威者打票站好簡單JER

見到佢講，阿SIR你好呀
你跌左張委任證
如果佢好緊張咁搵就由佢啦

唔信
夢境前段都信
夢境後段講到咁白唔驚員工爆響口?

共同宣言：1124絕不影響選舉進行，我有一票投香港。

推3

簡單解決方法
呢三日推post/fb post講呢句
歡迎政府DQ候選人同腰斬選舉，
反對任何人破壞票站

打一日工姐？搵啲part time督爆咪得

可能越來越多人會夢見選舉嘅野...

推